{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6990740'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-10-31",
        "domain": "음식점",
        "title": "식약처 크림치즈떡볶이"
    },
    "text": "삼삼한 밥상은 숙제는 매우 간단합니다. 먼저 밥을 짓기 위해 세제가 든 손을 말려 논 냄비를 꺼내 온도계를 넣습니다. 냄비 뜨거움에 따라 밥을 짓습니다. 고물을 넣은 다음 추출물을 넣고 뚜껑을 덮어놓습니다. 10분간 뚜껑을 다시 열어 밥을 젓습니다. 솔직히 말해서 너무 쉬운 작업이지만 찝찝하지 않을 수는 없습니다. 이처럼 한끼의 먹거리를 준비할 때는 누적된 경험도 중요하지만, 또한 손이 시원하게 닿는 능력도 중요합니다. 포만감을 느끼는 시간도 중요합니다. 간단하면서도 충분히 맛있는 삼삼한 식사를 즐기기를 바랍니다. , 조리시간 : 60분 이내 , 재료 : 떡볶이떡, 펜네, 양파, 버터, 밀가루, 육수, 생크림, 우유, 모짜렐라치즈, 파슬리가루 , 레시피 : 펜네는 10분정도 삶아 데치고 떡볶이 떡은 뜨거운 물에 살짝 불려 놓는다 양파는 채를 썰어 준비한다 냄비에 버터를 넣고 밀가루를 넣어 볶는다 볶아지는 밀가루에 준비한 육수를 넣는다 육수가 은근히 끓으면 우유와 생크림 넣어준다 끓고 있는 냄비에 떡볶이떡 삶은 펜네와 양파를 넣어 끓인 후 모짜렐라치즈를 넣고 치즈가 녹으면 파슬리가루를 살짝 뿌려 완성한다.",
    "QA": [
        {
            "question": "밥을 짓기 위해 논 냄비를 꺼내는 것은 어떻게 해야 하나요?",
            "answer": "세제가 든 손을 말려 논 냄비를 꺼냅니다."
        },
        {
            "question": "냄비 뜨거움에 따라 밥을 짓는 방법은 무엇인가요?",
            "answer": "고물을 넣은 다음 추출물을 넣고 뚜껑을 덮어놓습니다."
        },
        {
            "question": "뚜껑을 언제 열어야 하나요?",
            "answer": "10분간 뚜껑을 다시 열어 밥을 젓습니다."
        },
        {
            "question": "한끼의 먹거리를 준비할 때 어떤 능력이 중요한가요?",
            "answer": "누적된 경험과 손이 시원하게 닿는 능력이 중요합니다."
        },
        {
            "question": "삼삼한 식사를 준비하기 위해 필요한 재료는 무엇인가요?",
            "answer": "떡볶이떡, 펜네, 양파, 버터, 밀가루, 육수, 생크림, 우유, 모짜렐라치즈, 파슬리가루가 필요합니다."
        },
        {
            "question": "펜네를 어떻게 삶아야 하나요?",
            "answer": "10분정도 삶아 데치고 사용합니다."
        },
        {
            "question": "떡볶이떡은 어떻게 준비해야 하나요?",
            "answer": "뜨거운 물에 살짝 불려 놓습니다."
        },
        {
            "question": "양파를 준비할 때는 어떻게 해야 하나요?",
            "answer": "양파를 채를 썰어 준비합니다."
        },
        {
            "question": "밀가루를 볶을 때는 어떻게 해야 하나요?",
            "answer": "버터를 넣은 냄비에 밀가루를 넣고 볶습니다."
        },
        {
            "question": "끓어오르는 육수에 언제 우유와 생크림을 넣어야 하나요?",
            "answer": "육수가 은근히 끓으면 우유와 생크림을 넣습니다."
        },
        {
            "question": "끓고 있는 냄비에 언제 떡볶이떡과 삶은 펜네, 양파를 넣어야 하나요?",
            "answer": "끓고 있는 냄비에 떡볶이떡, 삶은 펜네와 양파를 넣은 후 끓입니다."
        },
        {
            "question": "치즈를 언제 넣어야 하나요?",
            "answer": "끓인 후 모짜렐라치즈를 넣습니다."
        },
        {
            "question": "파슬리가루를 언제 넣어야 하나요?",
            "answer": "치즈가 녹으면 파슬리가루를 살짝 뿌려 완성합니다."
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 483
    }
}